【突發】利用武漢肺炎必定可以爭取五大訴求

背景：按照港共嘅思路，封關絕對冇可能實現，意味住醫護界罷工勢在必行。

願景：有兩種可能嘅結果：一、逼政府跪，從而令到大家切實感受到三罷嘅威力；二、大量武漢人湧入香港攬炒

攬炒嘅話就大家一齊死啦，但我覺得第一個可能性會比較大，就算唔封關政府都一定會讓步，故此就住第一個結果嚟分析：如果可以藉著今次罷工逼使政府退步，大家都會明白罷工原來係有用，大家見到成效之後，久久未成風氣嘅三罷就有齊哂天時地利人和，自然可以用三罷嚟逼政府讓步！

咁我地而家有咩做？係咪睇住醫護界罷工跟住坐享其成？非也！

我嘅諗法係：之前我地成日都覺得大學生罷課好似冇咩用，然而大專學界而家可唔可以立刻聯同所有大學，出一份聲明支持醫護罷工，並且一齊用罷課響應行動，就算大學宣佈停課，但個聲明嘅作用絕不僅限於此。作用如下：

一、除咗講支持醫護界罷工，我地並唔係得把口，我地香港人會以行動同醫護齊上齊落，令醫護界知道自己絕對唔會係condom。
二、醫護可以起到帶頭三罷嘅作用，牽起罷工風氣，與此同時後繼又有學界back up和應彼此。
三、亦都係最希望見到嘅場面，就係大家都肯和應醫護界同埋學界正式啟動三罷

最後，而家三罷未成氣候嘅原因在於工會未成熟，如果大家可以藉住今次千載難逢嘅時機，工會就會水到成渠。以上嘅推論可能有不足疏漏嘅地方，希望起到拋磚之效。

推

推！
另外病毒輸出全球，全世界睇到中共發動生化戰爭
圍堵中共，香港先有出路

幫我推上熱門

其實可唔可以藉醫護罷工，迫到佢地落實五大訴求為止，因為呢一刻，醫護就係成個香港嘅春袋。

齊上齊落 一個都不能少

全民三罷 撐醫醫

唯一機會，過左可能冇下次，一係我地中毒瓜哂，唔瓜哂都俾政府分批打殘

我個人覺得結果是 二、大量武漢人湧入香港攬炒

支持三罷

係要藉住醫護罷工，跟住其他行業響應三罷，逼佢應承五大訴求，醫護罷工嘅目標暫時只係封關，應承嘅話自然就冇咗個勢，我地要食住個勢上先至可以爭取五大訴求，同埋唔係淨係得醫護界手足罷工，我地唔可以坐享其成

雖然好似好自私好不人道，但係返工咪又係醫大陸人，同埋如果咁樣真係有普選，主權還返俾我地，可以清算黑警，救返手足唔使住監，我覺得值

坐*

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

順水推舟 罷工救港

push

推啊

我即日起罷工
你老味命仔緊要

港共政權 草菅人命
全民三罷 香港封關

推上熱門

不如開工果日早d番office逐個位派傳單跟住走人?

TG: hkonstrike

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」
TG: hkonstrike

我絕對支持
利申：非醫護界

劇本：
林鄭話口罩不足，需要限購
輸入大量垃圾武漢口罩，逼人戴武漢口罩
又話香港係自由市場，逼你食炒價
醫護失守
社區爆發
以疫症為名將黃絲關入集中營
大屠殺

各Link整合：

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

⚠️工會最新消息⚠️

⚠️工會街站日程表⚠️

⚠️二百萬三罷聯合陣線網頁及可用文宣⚠️

⚠️工會名單QR Code⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

我地要一齊back up醫護界，一齊三罷！！！！

呼籲大家係wechat/微博叫有病嘅人去北京醫病

港共政權 草菅人命
全民三罷 救港封關

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

TG: hkonstrike

而家港共政苦草菅人命 勿視港人生命安危 唔係淨係醫護嘅事 而係我地所有香港人嘅事
三罷必須全港各界同行 齊上齊落
大家有覺悟未？

Pish

推進全民三罷

港共政權 草菅人命
全民三罷 救港封關

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

依家唔罷 遲啲仲有冇命罷？

TG: hkonstrike

推 真心唔好送頭了醫護 個政府想道德綁架

Push

我準備好同醫護一齊罷

我地要轉危為機！

準備好同醫護齊上齊落未？

我準備好啦

老共都係靠抗日, 之後KO蔣光頭, 我都要趁抗WARS connect多D人, 之後反佢

推爆佢 屌！

一齊罷工

Push !!

有得諗

入工會！！

我地要話比醫護界聽 ，我地會齊上齊落

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

👆全部group都太少人啦, 有連登acc既幫手po左上連登先

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

3.醫護冇人罷工

777:邊個敢罷工 即炒 以後唔洗再係醫護行業做

醫護界：我地知驚啦 你話點就點 我唔想無得撈

支！
持！

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

笑撚死, 是但鳩up兩句就扯落兩個無邏輯關係嘅願景到

所以我地唔可以淨係坐享其成，起碼要show到有人會同佢地一齊，大專學界罷課基本係0成本，不妨可以作為開頭

一齊罷工啊大家

咁大佬不如高抬貴手幫手諗吓，唔好齋屌

要好好運用呢張牌

笑，原來成班醫院病人最後俾你哋攞咗嚟做人質，實現5大訴求。
咁我哋同中共有咩分別

醫護

pish

同意
個仆街政府而家就係要同香港人作對到底，我哋應該同樣同佢撐到底，仆街賣港政府
入工會呀

講難聽啲係好似食緊人血饅頭，但係我地嘅終極目的都係五大訴求，大眾福祉，而唔係為咗私利，同中共唔同

我係醫護都唔想醫大陸人
話我黑醫都咁話

加入工會

對抗暴政

一齊罷！

好撚同意呀屌

up

支那：

但係咪依個時候騎劫一大班醫護同病人，去實踐5大訴求？我認同係終極目標，但絕對唔應該依家咁做。我地之所以行到咁耐，係因為我地係人唔係狗，依家好似當左成件事係戰術咁。SORRY，依個真係我底線，我真係接受唔到大家咁做。

感謝樓主幫手整理思路 今次係極好既機會展現公會既力量

所以其他業界要一齊罷工，我地係要呼應醫護界嘅罷工，一齊解決短期嘅目標：封關，然之後當大家都明白原來罷係有用，咁自然就可以繼續用罷工嚟爭取五大訴求，一個係短期一個係長期，兩者並無矛盾

又唔係柒婆病 佢撚理香港賤民有冇中招咩

全民齊罷啦

和你罷

On9，緊係推返共匪啦

把握機會組建工會！

所以而家我希望八大院校嘅su見到呢個post後
1.可以一齊探討下出八大聯合聲明可行與否？
2.如果可行，立刻草擬一份聯合聲明，並且公佈

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

撐醫護 一齊罷

我接受到

新口號

以我地認識既港共
醫護罷工 佢地都唔會跪低
佢地會繼續死撐 抹黑罷工既醫護

樓主有理

所以我地要有更多人響應表態支持，先唔會比港共抹黑，我地先係大多數

推 大學仲要返學都on99
Nds多撚到

推 I’m ready

其實肺炎如果同SARS 真係咁似,
而家港共唔封關 實害死大量藍絲廢老
當年SARS 係專針對老人家
後生好少中, 死亡率係1%, 廢老係50%up 高過 1/2

當年SARS 死亡率:
不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為55%。

當年政府報SARS 年齡中位數為43歲 (武漢肺炎暫時係49歲)
超過80%的病人對本港使用的治療程序的整體反應良好。至於對該綜合治療反應欠佳的人士，大多屬下列四大類別：-
已身患其他疾病；
年屆65歲或以上；
患病後期才求醫；或
所感染的嚴重急性呼吸系統綜合症屬異常嚴重的類型。

武漢肺炎死亡率15%與沙士相若 中位數係49歲

公開左既武漢肺炎死者近9成係60歲以上,

全民三罷 刻不容緩

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

學生表示食住個勢上一齊無限期罷

都有唔少銀髮族係手足，奶嘢嘅話真係殺敵一千自損八百

與醫護同行!

全港三罷 唯一機會

福兮禍所依，全民三罷轉危為機

配合埋癱瘓交通 黨鐵 巴士 車長罷工啦

推 全港罷

真 唔好得把口叫人罷 自己返工啦

推到SU見到

十點鳩叫回歸
今次叫
立即封關 刻不容緩
黑警 死全家

推！

醫護人員不是condom

罷工！

撐醫護！

齊上齊落 一齊罷

罷佢老母

推依個

支持罷工逼政府跪，不過我覺得只靠醫護只係暫時有用，武漢肺炎過咗垃圾政府又捲土重來，一係經濟攬炒成功一係全城罷工先得。

特然記起長恨歌裏面有一句：

六軍不發無奈何…

有冇人幫我續下一句？

陰謀論之抗暴變抗疫
轉貼：

政府視覺：

屌我咩都做曬啦⋯⋯
（除左答應五大訴求）

有咩真正可以止暴制亂？
有咩可以將撕裂既香港社會瞬間變為「同心」模式？

記唔記得颱風山竹？
記唔記得四川大地震賑災？
記唔記得南亞海嘯？
記唔記得SARS？

等颱風？颱風又未係氣候，有都係一兩日
等賑災？看來呢個時期香港只會拍手叫好
等海嘯？又好難發生在香港，又要龐大科技資金
SARS⋯⋯

愛國市民：
你on9咩，如果係佢唔直接搞香港？要先搞9佢地自己地頭啲人？俾我就直接高鐵派啲解放軍攞黎捉曬你班PK

心水較清既普通人：
冷靜啲，為咩佢地要自己人害自己人先？唔會啦，生化嘢好難控制架⋯⋯

陰謀𨳊噏：
Sorry，相信大家都聽過有個講法，當時911係美國自己做，方便出兵伊拉克。咁請問「佢地」要點做，先可以收我地皮？嗱，佢就點樣都唔可以出兵㗎啦。因為如果佢咁做，就真係會有外國幫拖，咁就真係戰爭架啦⋯

心水較清既普通人：
咁點解唔直接香港爆發病毒就算呢？唔覺得佢地咁自私唔會搞自己人咁低能⋯⋯

陰謀𨳊噏：
正所謂做戲做全套，911個plan都唔會係咁咦喺伊拉克勒索一個美國兵就算啦⋯

咁容易衍生新virus咩？同埋香港接觸野生動物感染新型病毒你估易啊？唔通真係bioharzard攞嗰gip神裝支綠色嘢來香港打爛佢咩⋯

SARS成個劇本寫好曬，跟住re-run一次，夠曬合情合理，加上佢地都知自己出名衛生差，發生呢啲事好正常，佢死啲「自己人」你又覺得佢可憐（但係搞笑咩，十四億人嗰個都真係咁親咩，為左大業必須犧牲）。

當時高鐵落成，大家好驚會用黎送解放軍落黎，估唔到原來更高章。

唔記得SARS幾恐怖，都應該有睇過brad pitt WORLD WAR Z或者任何一部喪屍病毒電影啊。其實有一種無得醫既病毒爆發，就應該第一時間封城，斷絕來往。你懷疑自己感染仲DLLM搭火車飛機周圍走？

自從SARS好多關口都要健康申報，每次經過北京你試下戴帽吖，嗰位同事一定用紅外線再量你老目體溫。一個無自由既國家，你覺得呢個係一個個人自由決定？太天真了吧。

反正本身有個lab搞緊呢啲病毒研究⋯有無藥？無啊，唔使啦，反正有病傳到其他國家，就好多高手一起幫手研究架啦，成本收窄。

所以⋯反正你地班PK都唔會除口罩
抗暴變抗疫
取消乾貨年宵你地又屌曬嘴？
依家取消渣馬睇下有無人屌？
話唔定抗疫做得好 啊林奠民望升返啲
都仲有多個陳馮富真入世衛渣fit俾你自豪下

光復香港 時代革命
戴口罩 勤洗手
身體健康 百毒不侵

以上內容全屬虛構 如有雷同實屬巧合。

武漢肺炎本身就係政治議題

我唔想見到有人死先肯罷工...

大三罷！

我都非醫護

X2

中國肺炎
唔止武漢人，全中國都有人中招
一日唔封關，係唔會控制到疫情

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

香港獨立 唯一出路

如果早幾個月叫既罷工係純政治理由
而香港人係無咁祟高既理念的話
今次就係徹徹底底既民生理由啦
因為而家任何人返工都係搵命博

講得啱
連我藍絲老豆都係咁屌9中共港共

推!!!!!!!!! 醒啦香港人

Push佢老母臭閪 要做就快手 時機到了

…新年流流唔係要人死，係個意境…

安史之亂，唐玄宗避走西南，奈何六軍不滿禍國楊玉環，要求賜死佢先肯繼續行…

今日如果醫護大軍喺依個時候爭取五大訴求，包括要柒婆人頭落地，唔係無可能，甚至係最佳時機…

香港獨立

多謝ching解畫，英雄所見略同

五大訴求 缺一不可

推呀推

推！！！！！！

Push
大家一齊罷

冇撚錯

求吓醫護罷工

罷工

支持醫護罷工

睇醫護界聲明 唔似plan緊罷工

有冇source？唔係話唔封關就有工業行動咩

仲五大訴求 直接推翻中共都得
直接輸入軍火成立臨時政府都不是夢

工業行動係工會陣線講既 呢張係前線醫生聯盟講 話會升級 但冇講係咩行動
唔排除係罷工 不過我覺得威脅唔大

今次真係天時地利人和

本會認為「當局」應將對應行動升級
當局應該係指港共
好似冇寫到醫護界會升級

唔罷真係一獲熟

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

推撚爆你
我之前已經出過post
根本所有行業都可以藉肺炎 or 支持醫護界去kick start罷工野

👍🏻

全民三罷

推 希望今次真係可以爭取到五大訴求 港共含撚 黑警填命

歡迎蛆人來港 齊齊攬炒